個個都可以笑 係得獌無資格笑

獌狗笑咩笑
我地同MMA起碼仲有場決賽
岩岩反勝炒你地既巴塞隆拿
人地軌同妓都仲有杯仔爭下
你地呢？
近10場贏幾多場？
降班球隊都贏唔到
垃圾
成隊波重建啦
換咁多次教練都係咁
一個字
廢

都係要笑，仲要大大聲恥笑

就好似一個拍過13次拖既仔仔，雖然而家單身，但都大把資格笑你件爭d溝到女神（可惜失敗左）既青頭一樣

咩隊都可以笑啦

係咪漏左個柒字

有拎過英超冠軍既隊唔可以笑冇拎過英超既隊?
暴力般降左班都有資格笑鳩你臭利狗呀傻仔

弱智又資格論, 個年曼城絕殺, 波台暴動既時侯利狗仔無份笑?
個陣利狗又爭緊咩偉大冠軍咁巴閉呀?

笑咪笑
洗擇日？

屌你死獌狗

秒咗

2012阿古蛇絕殺個陣你班猁狗咪又係咁笑
個陣又關你猁狗撚事咩

可惜你個戀愛專家最近邊個都溝唔掂呢
On9獌

我係笑你呀死猁狗

j左女神半季
去到最後一場先知無自己份
係慘慘豬既

無資格照笑

無資格唔撚洗笑你班傻閪？

你地最有資格笑啦

你老母出殯我就笑

你全家係下面開香檳

講資格你吠都無得吠啦

好心啲死痢狗就縮入你老母個閪度啦 唔好出嚟獻世 你唔醜我都醜

係都笑多仔先啦 on9

中曬
鬥到最後一周
場場正常發揮
要贏既贏曬
但人地都贏撚曬

你狗緊係吠 我地利係講人話嫁

你老母日日接客見到你就真係醜啦

積吓口德喇臭痢狗 因住跣走埋好歐聯呀。 我全家開香檳慶祝你2大皆空就當然啦

猁狗仲唔縮返入老母個閪到 仲咁惡周圍咬人

笑你唔起咩

夠唔夠香檳？ 洗唔洗燒多啲錢比你全家 我怕無錢買 個仔唔生性 連金銀元寶平時都唔燒

獌狗

縮入你公廁老母個閪度？

你死全家啦 仲笑

唔緊要，雖然無英超冠軍，但你地仲有

最高分亞軍

好撚熱血，畀啲掌聲先

皇者 利物浦
英超成立 92-93 至今 18-19
奪冠次數：0

真係唔怪得啲死痢狗，1-0戈陣打撚晒飛機，點知得個吉

佢地習慣⋯每五年⋯

最小高分過你地 垃圾

呢樣真

英超 big 5 每隊都仲有一場踢

得啦得啦 下年繼續努力爭亞軍啦

你份人咁屄，嗰仔唔生性就梗啦 希望佢唔好似佢個濕鳩老竇咁做生滋臭痢狗喇。做人做到咁賤都第一次見，冇冠就縮返入你老母嗰西入面喇，同人講資格人唔笑狗都吠
夜啦，訓啦柒頭

0就好笑？
你夠A0大毒撚 又唔見我笑

都唔撚明
點解今日反而班獌狗最大聲
明明主場輸2-0

咁應該到你死果日都未笑得出 慢慢忍下先啦

你全家有你真陰公

咁都會輸？
26射 1球都冇
會唔會過分咗少少

你老豆老母生舊叉燒煮左黎食都好過生你隻垃圾猁狗出黎
除左講全家你仲識講啲乜撚野

咁都會輸？
26年 一冠都無
會唔會過分咗少少

幾時update 張圖

唔訓啦 一訓就夢見你地空難死全隊

咪臭係

假利..

唔會 有你啲咁既仔 過到今年都偷笑

屌 你呢個比喻駁唔到

作為佢嘅fans
有資格去笑人哋咩？
自己內部問題都搞唔掂走去笑人
我唔覺得你哋高質得去邊

係要笑你呀屌你老母吹鳩脹咩

你咪又係人地全家 on9仔

死痢狗嬲到中風

呢啲咪高下立見
其實又唔使太理佢哋 佢哋鍾意吠就由佢哋啦
一隊波總會有高質球迷同低質球迷

冇 我講你兩老姐

青頭J女神J左成年都係射唔出係有d陰公但唔俾人笑就惡左d 囉

而家唔止單身係咩女都怕撚咗你

利申非利

你顧掂自己先啦青頭猁

戇鳩仔
笑都要講資格
你地利記咪又係同獌一樣拎唔到冠軍?
有咩分別

拎唔到英超係咪好不爽

未見過有其他球迷惡過利迷

屌 正

樓豬受太大打擊痴咗線，大家小心啲

訓啦痢狗
訓醒又一年架啦

反曼真係好on9
當年唔關自己事瘋狂笑人
依家又唔俾人笑
話人空難聯 轉頭俾人起底 又話人玩大左

再嘈通過逃犯條例拉哂你地架 和和氣氣啦

利申 睇唔過眼既中立球迷

咁關件青頭撚事咩

咁件青頭真係勁嘅…平心而論點都好過以前風光但宜家啲女對佢避之則吉…

利申：非利…

唔洗利申啦我地對事不對人

試下有個油頭青頭教個拍過幾次拖既人點溝女睇下點？

同埋，青頭就係青頭，人地而家拍唔拍拖都唔到件青頭出聲啦

又資格論？快過隻馬先可以講馬？

笑你咪笑你囉柒頭利

都唔算油頭青頭嘅去到呢個位，差一分，應該算係有料嘅人喇，而另一個就係以前風光但宜家冇女埋身嘅，各有各柒啦，互相串大家都有大家嘅道理

咁都要有馬評人資格同水準都可以評馬嘅
不過當年利有份笑曼最後一分鐘輸比鏝嘅話…又真係抵比曼笑嘅

唔會啦，睇到第6名輸比降班分子好爽喎

利物浦空難死？

我覺得獌笑係冇咩問題講真 11-12嗰年成班猁狗一樣有份大聲恥笑
但唔代表笑撚完猁就等於你地獌狗今年好勁呀話
笑多排好啦 理智啲既話好心諗下點樣執好你地隊波出年打返上黎仲好啦

究竟樓主係咪傻鳩利迷黎

狗竇入面d人根本個個屌緊隊波，隊波搞到咁其實d人笑撚完猁好快又討論緊隊波，根本曼迷個個都屌緊隊波廢，但出面不斷又話憑咩笑，資格論，又老屈曼迷覺得自己班波勁

入黎笑下猁狗,屌撚到佢地谷住谷住

我相信不論利定曼大多數球迷都理性既作為對手/死敵 抽下水都好正常
係睇唔過眼兩邊啲低能仔成日爆閘姐

個d傻鳩block撚晒

而家公海就係玩老屈

Yes 以前舊登已經係咁

笑都要資格呀 恭喜你地做二弟得唔得呀

一直都係，日日都有，根本唔洗咁上心

咪鬼爭啦 兩隊都係狗

一聽資格論就笑撚死

英超挑戰盃當一個

阿狗都係咁講 最有資格笑就係獌狗

依家唔撚笑等幾時笑

自己隊波閪足成季都jer足利撚成年，你班怨婦仲好意思用呢幅圖講到係利撚怨你哋，醜唔醜啊

笑都要講資格

咪臭系
以為自己邊撚個

劇本話比我地知 9點幾10點班利狗起身就會入嚟屈樓主係假痢 點解咁都有人信樓主係真痢

當年阿古路絕殺qpr 曼聯無英超
你班死猁狗排第8咪又係有份笑
而家又唔比獌狗笑你地？
咁撚霸道架咩？含撚啦猁狗

惡撚過共產黨

死猁狗咁撚惡

點解淨係狗無資格
獌以下啲球隊都無歐聯歐霸決賽

又搵曼做遮醜布

不如話得鏝城可以笑利狗
傻閪痢

樓主利迷但開獌po?

利記既表現一流，值得尊重

利迷就咪再衝出黎柒啦，人地笑你地咋

咪等拎到雙亞王先繼續笑

尊重啦

利物浦話曬係英超亞軍中嘅冠軍

笑撚死，猁狗自己檢討下啦英超亞軍好威威咁

笑撚死人咩？如果有個爭d溝到女神既A0毒撚frd笑我呢兩幾年無拖拍，我實笑撚到佢面都黃

呢幾年都冇女埋身，洗極錢，溝極都溝唔到女…兩邊都柒嘅…

想像緊有個A0毒撚frd講呢番說話會俾人恥笑幾耐

個重點係關你件青頭撚事咩重要兩邊都柒都俾你講得出，笑到肚痛

過一牌就你呢件事開個post問下巴打點睇你呢件毒撚